屌你，原來大阪間金龍係蝗開架，唔撚怪得知咁dirty啦。

唔撚洗止意我會幫襯囉。

金龍世界第一

難食來講
坐亞望冠

第一次食嗰陣 以為食緊譚仔

dirty黎講都係啦。

咁又有點跨 ，但唔知點解呢間野都有人吹奏。

d伙記都蝗口蝗面。

食一次就冇下次

日本人邊會改個鋪頭名咁中國化

黎到大阪唔去食金龍等於無去過大阪

係唔好食定dirty?

第一次去日本，以為多人排隊好撚好食，食完先知去返食七仔好過

日本都好多叫中華拉麵，中華料理之類。

一蘭好食過佢好多啦。

有金龍 有銀龍 咁銅龍去左邊？

發唔發覺吹奏金龍既都係台灣佬

支那拉麵

鐵龍啦？

我見有d台狗都笑鳩呢間野係蝗店噃。

無下次囉屌你。

一蘭正好多囉。

四天王 金龍
二間都係垃圾

一蘭 is the best.

其實日本7仔先好食

其實係火車站買丼食最正囉。

貪佢夠dirty有親切感?

好似其中一間咋

大陸人開果間 條龍個樣好on9

咁邊間? 乜有一間係日本人關咩？

即係邊間，馬路果間?

唔記得了 當地人教我分 總之兩間條龍好大分別

咁係咪同一個集團黎? 邊間先係正宗?

幾正宗都好大把拉麵好食過金龍

成條道頓堀最難食應該都係一蘭同金龍
肯行遠d 入細街 就算你唔識日文亂叫野都一定好過呢兩間垃圾

真 求其搵間都好食

神座大勝

又係大陸狗

神味庵

好多本旅遊書都吹奏呢間嘢

東京豐島園有間叫"香港餐廳"
不過唔知老闆係咩人

去左3次都未撚食過
有間叫麵之介 好食到痴撚線

未來人去大阪旅行
你有有效passport ?

一蘭好過啦。

但係金認6最多人排隊。

唔明點解?

次次行過都臭撚到仆街

行去內街食麥風啦

有無証據證明樓主所講？

上次大阪食過一次

間舖又污糟又臭，味道又一般

老實講香港啲茶記都乾淨過佢

上面都有巴打講當地日本人都知

呢樣真

？？？

一蘭只係中等，只係多香港人識就吹捧上天

好撚柒難食呀

金龍喺大阪有五間
好多人唔識以為唔同人開結果又中伏
其實全部都係同一個老細開同賣嗰兩款垃圾

嘩屌你之前見過老鼠

去過3次都冇食過 四天王同神座就有食

係唔係支那人開都好，兩年前去過一次仲要排隊等位點知勁撚難食
原本都冇下次，不過如果樓主講嘅嘢屬實，以後邊個朋友去大阪就唱衰呢間野

四天王好食好多喎清
起碼間野都叫肆肆正正

呢間係支那人果間

食神座都無咁嬲

第一次食拉麵就喺金龍 後尾有對比先知難食

聽講馬路邊個間講煌語係大陸人開
入面四天王個間先係日本人開 係咪真

次次行過煌版金龍都覺得好撚臭

好多覺得一蘭好食 好大因素是多人推薦 會主動去食..之後食完一蘭 就未必去食其他日本拉面店 無比較 但同香港D拉面店比較 就會覺得一蘭真係好食

一蘭 真係同樓上巴打講一樣.中等 不過不失

神座. 我反而鐘意食佢個炸雞(神戶店)

去過幾次大阪旅行覺得自己係大阪撚全面進場

好彩冇食過

佢地係咪無味覺 見過台灣blogger吹奏翠華同麥奀記

一風堂唔錯，好個一蘭

樓主食屎大

美心

去食鳥貴族仲開心

之前running man去大版仲揀金龍黎食 仲要食到好撚好味咁 偽人 屌

日本幾好食，我唔知香港點

仲有薩摩子，煮個出前一丁上檯，舊肉又肥又鞋，

仲要冇禮貌，西面話我地一班人七個太多人入唔到，

咁我地分開食啦，點知滿坐後有三個韓國女仔入，

佢地啲師傅搖唒尾成隻狗公咁話等陣等陣，

而入左坐既我地，莫講話熱毛巾，

水都冇杯

係咪佢當左你係強國人？

我好有禮貌咁用日文＂唔好意思，七人”，

驚佢唔明連英文都冇講

換黎咁既結果

嘩，乜鳩黎

屌，中撚左伏，無第2次啦。

我每次去日本都會食一蘭，我覺得幾好食又平d.

好過食蝗龍啦屌你。

其實.如果成日去. 應該去試多D 唔同店 你會發覺另一個層次 (當然會試到好伏都有 )

認真, 呢間野係門口經過都覺得臭

我都有試新野，蝗龍對我黎講咪新野囉，但估唔到咁伏。

路邊間金龍好撚好食喎 真豬骨湯底味
舊叉燒有烤過夠惹味
蝗唔蝗唔知
一蘭同四天王先係麻麻地 重口味到

四天王係去到，反而覺得一蘭好過蝗龍。

其實啲旅遊書，比錢就有得落廣告

出名臭㗎嘛

就係呢d旅遊書攪到某d檔要排長龍。

屌你食屎大就係食蝗龍？睇黎你仲冇腦添

你都on9食野只有好無味，你用個腦黎食麵架on9仔。

仲有紫龍

乜咁多龍

食過一次